[一定要推行]全球推行～我唔係中國人行動

幾年前已經講過，遲早會全世界反中國。
為其他亞洲人生命安全著想，要向全世界推行一個簡單嘅識別運動，當年我都有講過要推，一班五毛即刻搞亂Post，其他人又唔理。
而家真係燒到香港人，真係要盡快推廣。
任何亞洲面孔人士，去到其他國家都掛一條細細條嘅橙色絲帶做記認，將掛橙絲(橙絲仲有防止虐待兒童含義，救救香港俾共匪洗腦嘅學童)變成“唔係中國人”嘅世界語言。
開頭最好向全世界反中嘅右翼團體推廣，當其他國家發生多幾次打無絲帶嘅人，有掛嘅乜事都無，其他亞洲人就有機會照跟，成個運動就會向全世界推進。

推

所以話中國人劣根性基因真係無錯 幾千年既內鬥可以延續到而家 而唔係識去諗點樣改善好呢個國家

利申：諗唔到，可能只有從教育方面落手 但就算改革成功我有生之年都唔會睇到

推 贊同

中國式邏輯
你返強國貼一次就成立，喺呢度post，成個邏輯錯晒，不過你應該唔明點解

呢段野應該打比支那人睇

Hongkonger

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron (Epiphany)、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

唔明點解[/quote]
我只係以事論事，首先你個方案已經唔可行，你識戴絲帶支那人就唔識？唔好為反而反，亦唔好以為全世界支那人都係咁垃圾，某D人就好似支那人咁，以為搵到錢移民去外國就乜事都無，以為戴條垃圾絲帶就可以置身事外，條link個亞裔人係因為被以為係支那人而被打，錯既唔係佢亦唔係支那人，係個鬼佬，你要反既唔係支那人，而係政府，錯在美國政府移民政策，錯在中國政府教育政策，錯在中國政府操縱匯率等等，唔好咁隨便去呼籲民眾做呢D咁天真既事，最可怕既唔係你個方案，而係有班蠢人會盲目去做你講既野，不過你應該唔明點解

我只係以事論事，首先你個方案已經唔可行，你識戴絲帶支那人就唔識？唔好為反而反，亦唔好以為全世界支那人都係咁垃圾，某D人就好似支那人咁，以為搵到錢移民去外國就乜事都無，以為戴條垃圾絲帶就可以置身事外，條link個亞裔人係因為被以為係支那人而被打，錯既唔係佢亦唔係支那人，係個鬼佬，你要反既唔係支那人，而係政府，錯在美國政府移民政策，錯在中國政府教育政策，錯在中國政府操縱匯率等等，唔好咁隨便去呼籲民眾做呢D咁天真既事，最可怕既唔係你個方案，而係有班蠢人會盲目去做你講既野，不過你應該唔明點解[/quote]
你已經認咗自己係支那，咁你咪合情合理囉
仲要跟我口水尾問人明唔明

你已經認咗自己係支那，咁你咪合情合理囉
仲要跟我口水尾問人明唔明[/quote]
事實係我無得唔認，你唔係以為你一句話自己唔係支那就唔係呀ma?就算你轉左籍，你一樣係支那，除非港獨，仲有我跟口水尾問你明唔明擺明係諷刺緊你啦 試下睇野深入D，換位思考下啦

你已經認咗自己係支那，咁你咪合情合理囉
仲要跟我口水尾問人明唔明[/quote]
[/quote]
仲有，唔認自己做支那人就等如針對支那人 咁北泡話自己唔係支那人都係針對支那人？星加坡人話自己唔係美國人，就等如針對美國人？
仲有，如果支那人都掛，咪即係支那人都知，用支那人個名義喺外國係幾咁乞人憎，直頭幫個運動加分

事實係我無得唔認，你唔係以為你一句話自己唔係支那就唔係呀ma?就算你轉左籍，你一樣係支那，除非港獨，仲有我跟口水尾問你明唔明擺明係諷刺緊你啦 試下睇野深入D，換位思考下啦[/quote]
得啦得啦知你係支那人
預咗呢個Post 一定有高級五毛出嚟搞亂
因為呢招真係可行，同埋支那好難拆

[/quote]
仲有，唔認自己做支那人就等如針對支那人 咁北泡話自己唔係支那人都係針對支那人？星加坡人話自己唔係美國人，就等如針對美國人？
仲有，如果支那人都掛，咪即係支那人都知，用支那人個名義喺外國係幾咁乞人憎，直頭幫個運動加分[/quote]
我解釋你知我講既係咩，首先你既原意係想其他亞洲人戴住絲帶黎判別是否支那人，而我講既係你既方向太簡單，只要支那人跟住帶你個方案就等於收皮，第二，雖然唔想認，但始終係同國籍，希望改革>呼籲其他人掩飾自己國籍以保求自身安全，現今大多數香港人亦是如此，希望盡快賺錢移民，香港被支那強制殖民，從此香港人就變成歷史，我希望更多人考慮如何改變>逃避，第三，我無講過你針對支那人，只係針對你個方案，我希望能夠理性討論問題，請唔好說話帶刺plz

得啦得啦知你係支那人
預咗呢個Post 一定有高級五毛出嚟搞亂
因為呢招真係可行，同埋支那好難拆[/quote]
我唔是五毛 都係果句，我係以事論事去討論，我自問我係崇洋，我都同你一樣憎恨五毛同某D支那人

上面quote到亂晒
你有自己話自己理性
我就都有自己話你係五毛
而且你完全係企喺支那政權角度去睇呢件事嘅唔好
一個支那人去到外國俾人屌fucking Chinese 要郁佢，最能夠自保就係好簡單咁同佢講I am not Chinese
對個支那人直頭有好處
而最傷嘅，只有支那政權嘅威信同班所為愛國愛黨嘅玻璃心。

大家諗下，支拿狗去外國都掛橙絲話I am not Chinese
旨意泛民玩泥沙咁拉布，嘥氣。打擊呢個政權，就係要靠喝類行動，而且全香港人都做到，全香港人都可以表態，甚至支那人都可以做埋一份。

香港人叫優秀